﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-06-10T14:02:29` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

6月10号：尊敬的战友们好，我会在15到二十分钟内有个紧急直播，关于G币GTV投资者被澳大利亚等银行非法强迫退款，的各种事宜……希望澳大利亚的战友们一定要观看这个直播，一切都已经开始。

![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200610/14/02/1/8ef5e8ff54983d63168342da91593008.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200610/14/02/1/a6ffef5a36c8c4409c7bb6e2c3815be3.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200610/14/02/1/4053740a0bca784a3698f96b2d4c8fc0.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200610/14/02/1/ba9d33541e8828595be10972f97654c6.jpeg)
